開有限公司同商標註冊問題

是咁的，我屎忽痕想搞壇小生意。
上網睇好多唔同幫搞註冊公司同商標註冊既代理公司但收費標準不一。好多時傳統會計行收$8000，呢d代理公司說收$5000 到 $8000 不等。
我估呢d代理同傳統會計師，律師事務所應該都係搞同一堆paper work。
點解收費都有幾千落差？
有無人有好介紹？

另外有關商標註冊公司。先前有朋友試過一間收佢$4500註冊一個類別但俾政府reject ，間公司回覆我朋友如果要appeal 要再俾多$2500 申請，好鬼伏。

想問正路開有限公司同註冊商標有咩步驟同注意事項？
(做生意算唔算財經有關 ）

巴打仲需唔需要開公司